呢場馬癲撚到。。。

比埋沖線你睇先買隻W都唔可能中
Cls

計心口 所以影相應該睇到

完全睇唔出入面攝上黎果個有機會贏

其實跑步真係唔快 你諗下賽馬都有相機啦

買4連環ok?

仲4連環?準備2重彩啦

試下唔出貓排一次四重彩

買哂3隻WIN咪FATAFT

得一隻W

FIFA No. 1 , 殖入式廣告 ?